好懷念以前細個玩既D網遊(賽爾號~)

話説前個幾日上網冇野做, LOL, PUBG 又玩都悶曬、加上D fd又5得閒一齊排

之後無無聊聊揾番以前細個同fd 日玩夜玩
、曾經係青春歲月陪伴我地的網遊, 真係好Q懷念

LF2各種版本、新線上遊戲地帶、亞洲線上遊戲、忍豆風雲2及3 等等~~

但陪伴得最耐既就係 由小學開始玩的賽爾號, 諗番都有成4、5年冇玩 , 尋日一登入番睇下。 ( 嘩!屌! 依個係咪我識既賽爾號。。。背景、設置 麥Q都5同曬。。不過都好既~ 靚D~) 只係冇左最初既感覺!

不過最心up既係。。 D寵全部好似機械化、特效化曬 , 好掛住以前三主寵、雷伊、各種精靈的畫風( 純真、樸素 )

我記得以前個個每日勁Q努力 升級三主寵、边個升到100lv 進埋化就好op , 基本咩boss都就打 。 同埋以前為左譜尼、雷伊、蓋亞、龍王 打到又生又死。。。。最後全部得到曬 , 個心有種好開心又滿足的感覺! 好記得初初同fd 慶祝 , 開心到pk 係學校同其他同學講, 都好似有$人咁 (利申0課金, 細個冇$冇收入~) 個個都心心眼 好威咁~

但前排眼見自己背包入面D 平民神寵, 有份衝動回憶 即刻去挑一挑人機 ! 但点知 5夠1分鐘俾人秒左。。。。無錯係秒Q左我。。。
人地1隻寵閒閒地都 700幾血 破千幾攻。。on99
我1隻雷伊先400幾血。。。打毛咩!

眼見成班課金人士 一大堆op寵
好Q感嘆以前同依家的差別
真係好希望番番去以前大家一齊辛苦刷怪捉怪升級的時光, 而5係下下用$買用$升用$過關

網你老母遊 死大陸仔

5你老母